老實講見到而家啲年輕人咁癡大陸嘢真係好難堪

玩咩抖音
得閒返大陸食嘢/飲嘢/玩

每次見到或者聽到啲年輕人咁樣做
真係心有戚戚焉
You are better than that

以前啲野係香港潮完一排先到大陸潮，而家調轉

奧運。黑鮑 轉眼十年

短短十年間
令人由大中華膠 魯芬急轉彎變成反共
證明呢個政權真係廢到冇得再垃圾

我係中國人呀

我都唔明點解,明明香港地咁多嘢食,點解仲要上去玩呢.
ps 老老實實,我住九龍去新界都已經覺得遠

仲有台日
洗鬼返大陸咩

當中國係外國黎睇就fit曬 等於香港人一直鍾意日本韓國嗰啲一樣 只係中國比較bad taste 咁解

因為政策漠視民生 不停吸血 要香港無辦法自力更生
搞到愈來愈多香港人難係香港生存
而大陸玩乜食乜都平 (但唔一定正)
政府憑呢點樣誘使果班香港人上去消費
慢慢文化融和 消滅香港精神

00後全部都係垃圾,低賤人

小深圳嘅作用不嬲都係服務香港老闆 唔覺有咩問題

我唔係難堪
係難過

以前港女從來唔會考慮同大陸男一齊
而家多左唔係為錢同大陸男一齊 , 港男吸引力仲低過大陸男
成個風向轉變左

多野食多野玩有乜用
條街又窄又多人 逼餐死

以前返大陸娛樂係定義low class
而家留o係香港娛樂先係low class, 大陸娛樂仲高class過香港

就連去個廁所都提心吊膽,驚畀人箍脛.

所以呢一代做幾多野都冇用 反呢樣反果樣
另一方面人地自己仆過去做中國人呀
接收既全部中國野
有d就口講反中 身體就長期係上面吃喝玩樂
然後同你講反中係反佢個政權 中國都有好多野玩好多野食好平好正架
你話死唔死？

有乜好難堪

做返自己咪得

巴打你睇化啲喇
過兩代冇香港人嫁喇

不進則退

老翻韓仔節目